%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Distinciones \& Reconocimientos}


%%-------------------------------------------------------------------------------
%%	SUBSECTION TITLE
%%-------------------------------------------------------------------------------
%\cvsubsection{International}
%
%
%%-------------------------------------------------------------------------------
%%	CONTENT
%%-------------------------------------------------------------------------------
%\begin{cvhonors}
%
%%---------------------------------------------------------
%  \cvhonor
%    {Finalist} % Award
%    {DEFCON 25th CTF Hacking Competition World Final} % Event
%    {Las Vegas, U.S.A} % Location
%    {2017} % Date(s)
%
%%---------------------------------------------------------
%  \cvhonor
%    {Finalist} % Award
%    {DEFCON 22nd CTF Hacking Competition World Final} % Event
%    {Las Vegas, U.S.A} % Location
%    {2014} % Date(s)
%
%%---------------------------------------------------------
%  \cvhonor
%    {Finalist} % Award
%    {DEFCON 21st CTF Hacking Competition World Final} % Event
%    {Las Vegas, U.S.A} % Location
%    {2013} % Date(s)
%
%%---------------------------------------------------------
%  \cvhonor
%    {Finalist} % Award
%    {DEFCON 19th CTF Hacking Competition World Final} % Event
%    {Las Vegas, U.S.A} % Location
%    {2011} % Date(s)
%
%%---------------------------------------------------------
%  \cvhonor
%    {6th Place} % Award
%    {SECUINSIDE Hacking Competition World Final} % Event
%    {Seoul, S.Korea} % Location
%    {2012} % Date(s)
%
%%---------------------------------------------------------
%\end{cvhonors}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	SUBSECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsubsection{Nacional}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvhonors}

%---------------------------------------------------------
  \cvhonor
    {Memorándum de felicitación} % Award
    {Participación en la comisión de \textquote{Plan Estratégico} en las 
    \textquote{Jornadas 
    Académicas} de la Carrera de Informática, UMSA} % Event
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {2013} % Date(s)

%---------------------------------------------------------
  \cvhonor
    {Diploma al mérito académico} % Award
    {Mejor alumno de las materias \textquote{Matemática Discreta I} e 
    \textquote{Idioma I} en la Gestión II/09 de la Carrera de 
    Informática, UMSA} % Event
    {La Paz, Bolivia} % Location
    {2010} % Date(s)

%---------------------------------------------------------
\end{cvhonors}
